[散水撚]目標已經達到，班狗自己玩封路，手足可以慢慢離場

太子已經封撚晒路，手足睇路

天氣熱 返屋企涼陣冷氣先啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你就涼冷氣，俾警察捉左果啲又做condom

三毛出現啦

Push

推